{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011809",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "담양 동이네독채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加人数がいる場合は、事前に連絡して追加料金を支払う必要があります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 予約とご利用は宿泊施設の規定によって決まり、出入り時間を順守する必要があります。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、喫煙は宿泊施設内では禁止されています。 無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は避けなければならず、重複予約が発生することがありますので、確認して全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに料金が間違って反映される場合がありますので、ご注意ください。 バーベキューパーティー、一軒家客室、IPTV/WiFi、暖炉、プール、フットサル場、売店/コンビニエンスストア、駐車可能なスペースなどの利用案内もあり、周辺の観光地も紹介されています。 スーパーで飲み物、お菓子、肉、ラーメンなどを手に入れることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、事前に連絡して追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "予約とご利用には何か規定がありますか？",
            "answer": "予約とご利用は宿泊施設の規定によって決まり、出入り時間を順守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は宿泊施設内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "無分別な行為は避ける必要がありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は避けなければならず、重複予約が発生することがありますので、確認して全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような利用案内がありますか？",
            "answer": "バーベキューパーティー、一軒家客室、IPTV/WiFi、暖炉、プール、フットサル場、売店/コンビニエンスストア、駐車可能なスペースなどの利用案内があります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地も紹介されています。"
        },
        {
            "question": "スーパーで何を手に入れることができますか？",
            "answer": "スーパーで飲み物、お菓子、肉、ラーメンなどを手に入れることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 405
    }
}